日本加油！

關我撚事

死出去啦

抵死！死日本狗殺撚咗我哋咁多中國同胞

😂

快去陪你D中國同胞

北海道加油 !

京坂神加油!

你精神分裂？

加油日本

天佑日本

君が代は
千代に八千代に
細石の
巌となりて
苔の生すまで

天佑日本

北海道地震：超市主動減價 日本人神級秩序港客畀Like

日本台灣 RIP